### cses.fi
* Traffic Lights - lassú (két set<pair>-ral, IO nem számít) -> ???
* Towers - dualitás: lis(<=) hossza <=> minimális felbontás szig mon csökkenőkre
    * biz.
* Minimizing Coins: description: distinct denominations <-> Test 10 
* Removing Digits: miert jo a greedy (csak a legnagyobb jegyet levonni...)
* Round trip -> lassu, attekinthetetlen
* 